得罪講句，作為一個睇開 House of Cards 的人，真係唔識欣賞半沢直樹呢啲浮誇日劇！

唔係大聲表情肉緊就好戲架楊師傅！

正評：House of Cards
負評：半沢直樹

兩套野定位都唔同

兩種STYLE 點比
點解唔可以百花齊放?

無睇House of Cards
但半澤直樹個男主D演技真係唔識欣賞，表情浮誇到覺得假

Kevin Spacey
我信你係清白㗎

廢話
House of Cards高班好多
每一集都可以當荷里活電影咁睇

一直當笑片睇
啲對白都好難頂

你淨係睇過預告片?

兩套都鍾意睇 兩者冇衝突

有幾壓抑就有幾浮誇 睇唔明證明你好幸福

睇legal high 笑吓算啦

最衰後尾嗰兩季爛尾

小弟都係睇《The Head》算喇，一位山下智久已經夠抵J

好多人好驚訝佢做Frank Underwood做得咁好
可能根本上佢現實就已經係咁嘅人